15:23中環IFC對出開始有狗

手足小心！